喺網店「香港二樓書店」買書安唔安全？？

見個網有好多書揀
但係個網站設計好似返左去20年前咁
最重要係個網仲要冇加密
要入個人資料都係冇HTTPS......
想問有冇人試過係呢個網買書？
要買D反共書又安唔安全？

好難講，廿四小時有國安mon住個網嘅network traffic都唔出奇，你一上個網已經捕到你ip address

有用VPN
比較擔心網主會唔會篤灰
或者個網站會唔會被取締

推

上年買過, 但唔係反共書..
上門取貨, 無咩問題

好

屬於香港人嘅書店

唔知你買咩書
但係其實仲有其他網上書店仔揀
不過係真係冇咁大間嘅
你可以望吓囉

有冇師兄知個網咩事
我訂左本書成個月,錢佢就收左,但係咩反應都冇
係會員專區果度問佢進度如何冇人應
SEND E-MAIL比佢又冇回覆,打電話又冇人聽
FACEBOOK搵佢都係冇人應,發生咩事?

我之前whatsapp佢 佢第二日就覆我啦喎

ching可以係wts問問，通常即日覆
等得耐主要係因為二樓佢地冇現貨，要訂+等船期
用左十幾次，每次都預左等一頭半個月，so far有時會訂唔到書之外，都冇咩問題
有時如果佢地冇退款，都係要wts問佢地

APP左佢,佢而家在線上都冇覆我
同埋其實我已經幫襯過佢十幾廿次
以前次次係會員專區問佢野,佢都好快答
所以我之前係唔需要用其他媒體同佢聯絡
但係今次就唔知做咩,全部野用哂都冇覆我

頭先又打左次電話都係冇人聽

搵左佢二十日,終於回覆我,感謝上面兩位巴打